估唔到有生之年古惑仔情節會係現實發生

搵陳浩南黎幫手囉

邊個做巢皮？

古惑仔有對平民發動恐襲嘅情節？

有冇人搞眾籌！推上國際報章！元朗事件同上環鳩開槍！黑警又濫權！

支持屯門

每日都發生

支持屯兵

穆罕默德浩南

繼早兩日有人刺殺蔣生，到琴晚

XX南差啲皇天擊殺

古惑仔3

而家有南哥 有蔣生 有元朗

差烏鴉駱駝笑面虎

警古合作

錯過咗720P
今日有4K,甚至8K古惑仔

林鄭復興香港電影黃金年代